一般來說，基因本身並不能導致飲食失調，Bulik指出環境仍然起著作用。 怎樣的瘦才算太瘦? 以色列禁止“體重過輕”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我一個人在沙發上看每一集，我就坐在那裡笑啊笑。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 相比之下，最終獲得共和黨提名的約翰•麥凱恩僅在2007年第一季度就籌集了約1270萬美元。 赫卡比能說服共和黨的金融家嗎? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 我們也絕不能認為，單是天氣，無論多麼極端，對商業航班都是致命的。 惡劣天氣導致亞航8501墜毀? 克萊夫·歐文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 婦女和兒童是不成比例的受害者，但他們並不孤單。 ISIS、博科聖地和人口販賣在21世紀恐怖主義中日益重要的作用|路易絲·i·雪萊| 2014年12月26日|每日BEAST 
 十分鐘後，她戴著面紗，披著斗篷，獨自走到花園裡。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 這兩個女人不打算洗澡; 他們剛剛溜達到海邊散步，想單獨呆在水邊。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 我們上馬後，麥克彎下腰，對著皮根一個人的耳朵嘀咕了一句警告的話。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 如果只有麥克一個人，他會在太陽落山前趕到驛站，因為騎警騎的是精選的馬，是錢能買到的最好的馬。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 奧爾良獨自躺著，徒勞地想忘掉什麼東西——一件像幽靈一樣站在她眼前的東西。 homestead |Oscar Micheaux